【一張圖】比右翼做到美國總統 香港一定死

補link

Trump係商家佬，一味就係想做生意

係咪調轉左
侵侵明明係成個右翼最鴿果個

俾支登贏到
香港即刻被坦克碌豬啦on9

上屆條黑鬼驚支那驚到雙橡園事件叫駐台代表向臺灣政府屌鬼
叫佢幫香港？死撚咗添啦